# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Author50CO <tkddlschry@gmail.com>, 2023, 2024.
# Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>, 2023, 2024, 2025.
# Mind of the Raven <okanieva@gmail.com>, 2024.
# SiO4 <hohoit0078@gmail.com>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AA Fleet Finder 2.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ppfeufer/aa-fleetfinder/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-05 20:14+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-25 13:38+0000\n"
"Last-Translator: Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>\n"
"Language-Team: Korean <https://weblate.ppfeufer.de/projects/alliance-auth-apps/aa-fleetfinder/ko/>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.14\n"

#: fleetfinder/__init__.py:10 fleetfinder/models.py:24
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/base.html:7
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/base.html:11
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/create-fleet.html:7
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/edit-fleet.html:7
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:7
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:7
msgid "Fleet Finder"
msgstr "함대 찾기"

#: fleetfinder/models.py:28
msgid "Can access the Fleet Finder app"
msgstr "Fleet Finder App을 이용할 수 있음"

#: fleetfinder/models.py:44
msgid "FC is not in the registered fleet anymore or fleet is no longer available."
msgstr "함대 지휘관이 지정된 함대에 없거나 함대 참가가 더 이상 불가능합니다."

#: fleetfinder/models.py:46
msgid "Registered fleet seems to be no longer available."
msgstr "지정된 함대가 참가가 더 이상 불가능합니다."

#: fleetfinder/models.py:47
msgid "FC is no longer the fleet boss."
msgstr "함대 지휘관이 더 이상 함대 소유자가 아닙니다."

#: fleetfinder/models.py:48
msgid "FC switched to another fleet."
msgstr "함대 지휘관이 다른 함대로 바꿨습니다."

#: fleetfinder/models.py:51 fleetfinder/templates/fleetfinder/dashboard.html:20
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/body/form-fleet-details.html:10
msgid "Fleet name"
msgstr "함대 이름"

#: fleetfinder/models.py:59 fleetfinder/templates/fleetfinder/dashboard.html:19
msgid "Fleet commander"
msgstr "함대 지휘관"

#: fleetfinder/models.py:61
msgid "Creation date and time"
msgstr "생성 날짜 및 시간"

#: fleetfinder/models.py:62
msgid "Fleet MOTD"
msgstr "함대 공지 사항"

#: fleetfinder/models.py:63
msgid "Free move"
msgstr "자유 이동"

#: fleetfinder/models.py:69
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/body/form-fleet-details.html:32
msgid "Only selected groups will have access to the fleet. If no groups are selected the fleet will be available to all who have access to this module."
msgstr "선택한 그룹만이 함대에 참가할 수 있습니다. 선택된 그룹이 없을 경우 해당 모듈을 사용 가능한 모든 유저가 참가 가능합니다."

#: fleetfinder/models.py:73
msgid "Group restrictions"
msgstr "그룹 제한"

#: fleetfinder/models.py:81
msgid "Last ESI error"
msgstr "최근 ESI 오류"

#: fleetfinder/models.py:85
msgid "Last ESI error time"
msgstr "최근 ESI 오류 시각"

#: fleetfinder/models.py:88
msgid "ESI error count"
msgstr "ESI 오류 갯수"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/create-fleet.html:6
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/create-fleet.html:14
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/header/header-nav-right.html:4
msgid "Create fleet"
msgstr "함대 생성"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/dashboard.html:10
msgid "Fleets available to you"
msgstr "참여 가능한 플릿"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/dashboard.html:21
msgid "Created at"
msgstr "생성된 시각"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/dashboard.html:22
msgid "Join"
msgstr "참가"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/edit-fleet.html:6
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/edit-fleet.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Edit Fleet"
msgid "Edit fleet"
msgstr "함대 수정"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:7
msgid "Fleet details"
msgstr "함대 세부 사항"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:20
msgid "Fleet composition"
msgstr "함대 구성"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:29
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:55
msgid "Ship class"
msgstr "함급"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:30
msgid "Count"
msgstr "갯수"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:45
#, fuzzy
#| msgid "Fleet Members"
msgid "Fleet members"
msgstr "함대 멤버"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:54
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:56
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:57
msgid "Action"
msgstr ""

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:80
#, fuzzy
#| msgid "Fleet Members"
msgid "Fleet boss"
msgstr "함대 멤버"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:81
#: fleetfinder/templates/fleetfinder/modals/kick-fleet-member.html:10
msgid "Kick member from fleet"
msgstr ""

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/fleet-details.html:82
msgid "An unknown error occurred."
msgstr ""

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:6 fleetfinder/views.py:194
#, fuzzy
#| msgid "Join Fleet"
msgid "Join fleet"
msgstr "함대 참가"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Fleet Invitation"
msgid "Fleet invitation"
msgstr "함대 초대"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:22
msgid "Please ensure you don't have any CSPA charges set on your characters, as this will prevent fleet invites from being sent."
msgstr ""

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Select the characters to invite"
msgid "You can select multiple characters to invite them all at once."
msgstr "초대할 캐릭터를 선택하세요"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:28
msgid "The selected characters will receive a fleet invite in-game, which they can accept to join the fleet."
msgstr ""

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Select the characters to invite"
msgid "Please select the characters you want to invite:"
msgstr "초대할 캐릭터를 선택하세요"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/join-fleet.html:45
msgid "Send fleet invites"
msgstr "함대 초대 보내기"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/modals/kick-fleet-member.html:13
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/modals/kick-fleet-member.html:18
msgid "Are you sure you want to kick this member from the fleet?"
msgstr ""

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/modals/kick-fleet-member.html:27
msgid "Error"
msgstr ""

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/modals/kick-fleet-member.html:36
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/modals/kick-fleet-member.html:41
msgid "Confirm"
msgstr ""

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/body/form-fleet-details.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Select Groups"
msgid "Select groups"
msgstr "그룹 선택"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/body/form-fleet-details.html:46
#, fuzzy
#| msgid "Enable Free Move"
msgid "Enable free move"
msgstr "자유 이동 설정"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/body/form-fleet-details.html:49
msgid "Submit"
msgstr "전송"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/footer/app-translation-footer.html:5
msgid "Do you want to help translate this app into your language or improve the existing translation?"
msgstr "이 앱을 번역하거나 기존 번역을 개선하고 싶으신가요?"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/footer/app-translation-footer.html:8
msgid "Join our team of translators!"
msgstr "번역가 팀에 참여하세요!"

#: fleetfinder/templates/fleetfinder/partials/header/header-nav-left.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Available Fleets"
msgid "Available fleets"
msgstr "참가 가능한 함대"

#: fleetfinder/views.py:205
#, fuzzy
#| msgid "View Fleet Details"
msgid "View fleet details"
msgstr "함대 세부 내용 보기"

#: fleetfinder/views.py:211
#, fuzzy
#| msgid "Edit Fleet Advert"
msgid "Edit fleet advert"
msgstr "함대 광고 수정"

#: fleetfinder/views.py:256
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "<h4>Error!</h4><p>ESI returned the following error: {esi_error_message}</p>"
msgid "<h4>Error!</h4><p>There was an error creating the fleet: {error_detail}</p>"
msgstr "<h4>오류!</h4><p>ESI가 다음 오류를 출력함:{esi_error_message}</p>"

#: fleetfinder/views.py:296 fleetfinder/views.py:493
msgid "<h4>Error!</h4><p>Fleet does not exist or is no longer available.</p>"
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:454
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "<h4>Error!</h4><p>ESI returned the following error: {esi_error_message}</p>"
msgid "<h4>Error!</h4><p>ESI returned the following error: {esi_error}</p>"
msgstr "<h4>오류!</h4><p>ESI가 다음 오류를 출력함:{esi_error_message}</p>"

#: fleetfinder/views.py:465
#, python-brace-format
msgid "<h4>Error!</h4><p>There was an error creating the fleet: {ex}</p>"
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:530
#, python-brace-format
msgid "Fleet with ID {fleet_id} does not exist."
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:541
#, python-brace-format
msgid "Error retrieving fleet composition: {ex}"
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:577
msgid "Method not allowed"
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:588
msgid "Member ID required"
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:609
#, fuzzy
#| msgid "Fleet Invitation"
msgid "Fleet not found"
msgstr "함대 초대"

#: fleetfinder/views.py:614
msgid "Invalid request data"
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:620
msgid "Member not found in fleet"
msgstr ""

#: fleetfinder/views.py:629
#, python-brace-format
msgid "An ESI error occurred: {ex}"
msgstr ""

#, python-brace-format
#~ msgid "Fleet Finder v{__version__}"
#~ msgstr "함대 찾기 v{__version__}"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "세부 내용"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "수정"

#~ msgid "Toggle navigation"
#~ msgstr "토글 메뉴"
